{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038827",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10041684",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 드몽드"
    },
    "text": "幸せを見つけて休息が必要なあなたのための憩いの場、ホテルドモンドで楽しい時間を過ごしてください。 ホテルドモンドは計52室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 メタプロバンスから近い位置にあり、清潔な設備と親切なスタッフ、プールなどの理由で価格も安いホテルです。 バーベキューの利用が可能で、レストランでの食事も便利に解決できます。 駐車も便利ですが、宿の前の木鐸や鐘の音が若干の騒音を誘発することがあります。 しかし、メタプロバンスメタセグウィア道に位置しているため観光地へのアクセスに優れ、広い客室と静かな周辺環境を通じて快適な休息を取ることができます。 また、宿の周辺には様々な見どころがあり、スタッフも親切に対応してくれます。 スタッフの親切度と施設の清潔度は良いですが、いくつかの部屋では新しい建物特有の強い匂いが不便を与えることがあります。 しかし、ホテルドモンドは休息と楽しさのための最上の選択になることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルドモンドの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "ホテルドモンドは計52室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルドモンドはどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルドモンドは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルドモンドの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルドモンドは清潔な設備と親切なスタッフ、プールなどの理由で価格も安いホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルドモンドではバーベキューが利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルドモンドではバーベキューの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルドモンドのレストランで食事ができますか？",
            "answer": "はい、ホテルドモンドのレストランで食事も便利に解決できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルドモンドの駐車は便利ですか？",
            "answer": "はい、ホテルドモンドの駐車も便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルドモンドの周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "ホテルドモンドの周辺には様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルドモンドのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、ホテルドモンドのスタッフは親切に対応してくれます。"
        },
        {
            "question": "ホテルドモンドの客室は広いですか？",
            "answer": "はい、ホテルドモンドの客室は広いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルドモンドの周辺環境は静かですか？",
            "answer": "はい、ホテルドモンドの周辺環境は静かです。"
        },
        {
            "question": "ホテルドモンドは快適な休息を取るための最上の選択肢ですか？",
            "answer": "はい、ホテルドモンドは休息と楽しさのための最上の選択になることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 407
    }
}